# Training wireframes - Création d'une maquette l'application Ritz-Cahors
Il vous est demandé de concevoir la maquette de l'application Ritz-Cahors permettant au personel de gérer les réservations. 

## Objectifs
**Créer les maquettes concernant les user stories suivantes:**

* ETQ responsable, je me connecte à l'application
* ETQ responsable, je visualise les reservations à traiter
* ETQ responsable, je visualise les reservations à venir
* ETQ responsable, je visualise les reservations passées
* ETQ responsable, je visualise les reservations annulée
* ETQ responsable, je valide/refuse une reservation
* ETQ responsable, je créer une nouvelle réservation
* ETQ responsable, je modifie une réservation
* ETQ responsable, je supprime une réservation
* ETQ client, je reçois un mail de validation de ma réservation

Compétence : *Maquetter une application*

## Réalisation :
**Durée :** 1/2 jour  
**Groupe :** En solo

## Rendu (version papier et numérique) :
* Les maquettes d’écran de type wireframe
* Le diagramme d’enchaînement des écrans formalisé avec un diagramme d’état ou d’activité UML

